其實有var之後係咪冇平排呢樣野

好似跑馬同奧運會跑步咁
放撚到起晒格仔都要分前後
其他聯賽都冇咁痴線 捉到跑馬咁

跑馬係有平頭馬